现在，在看到稀有鸟类几分钟内，观鸟者就可以给朋友发短信，提醒列表服务器，在Facebook稀有鸟类群中发布自己的发现，并将观察结果提交给全球在线数据库eBird。 eBird如何永远改变观鸟|Jessie Williamson | 2020年12月4日|Outside Online 
 在看到自己在NASA的新职位上是多么的罕见，并意识到嘻哈的力量后，她决定将两者结合起来。 2020年12月2日，美国宇航局最伟大的工程师乔舒亚·埃弗里格 
 另一件罕见的事是，它最终不是作为一个伴侣，而是作为一种装饰。 驯化鱼的奇怪基因组|John Timmer | 2020年11月6日|Ars Technica 
 随着亚尼克·纳库伊的交易，乌鸦队得到了他们需要的东西，以跟上nfl酋长交易的步伐，这曾经是罕见的，因为球队专注于选秀和自由球员签约来构建他们的阵容。 冠状病毒协议正在影响NFL的交易截止日期，并使更早的交易|Mark Maske |020年10月28日|华盛顿邮报 
 其他品牌的夹克与Mountain Hardwear的价格和稀有性相似。 为什么今年秋天我们会看到更多1000件羽绒服|Ryan Wichelns | 2020年9月12日|户外在线 
 价格反映了它的稀有，但也反映了酿造香槟的精细、困难和微妙的过程。 香槟:你喝错了|Kayleigh Kulp | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 Servin是一个罕见的警察:因为他的致命行为而受到审判。 芝加哥警察甚至没有因为背后开枪而被调查Justin Glawe | 2014年12月5日|每日野兽 
 不过，真正以女性问题为动机的科幻小说还是很少见的。 科幻电视找到新的缪斯:女权主义|大卫·莱维斯利| 2014年11月29日|每日野兽 
 这些电影在好莱坞很少见，通常都是小型独立电影。 《克里斯汀·斯图尔特的复活》2014年10月11日 
 她强调终身赡养费的罕见性，并说她认为在许多情况下赡养费仍然是必要的。 赡养费反女权主义者吗? 2014年8月25日|DAILY BEAST 
 我们可以想象，一旦印刷书籍不再稀罕，它就会成为令人深恶痛绝的对象。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 巨细胞细胞见于恶性贫血，在其他疾病中极为罕见。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 没有人比维多利亚更清楚一个自由勇敢的灵魂的价值和珍贵。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 那么，在牧师中一定有少数善良的基督徒; 他们都喜欢它。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 因此，这些应当特别加以追求，并注意到它们在不同情况下的相对丰富性或稀有性。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金